流料王的秘密二

有人叫我出，於是我出了。
流料王身高一米八
擁有男神般的外貌
他有個別號叫小妹
如果你不知道
你現在知道了

你唔好再覆埋d垃圾
浪費網絡空間

T?

I am in home

1630t

m仔

元宵

ok

流料王是一個流料王